生得靚仔 出街食飯都會有陌生靚女主動關心我

可能佢知我有心事 所以好主動黎問我問題
感覺到佢係個識關心人既好女仔黎

先生幾多位？
食啲咩呀？
飲咩湯？
飲咩野？
係咪得咁多？

但我走嗰陣 佢都係唔敢問我拎contact
應該係怕醜乖女黎
我估佢而家好後悔
我好唔好聽日再去畀多次機會佢好？

收皮啦 我生到八兩金咁樣咪一樣有靚女姐姐關心我

⋯

毒撚真係好恐怖

屌你老浮

我去開D鋪頭都靚仔前靚仔後
可能我真係好靚仔

你心地一定好好